要求各國政府視黑警為解放軍部有冇得諗？

如果外國肯視佢地做解放軍，可以令佢地移民入境都好麻煩，萬一打起仗上嚟，亦會視佢地為軍事部隊，至少都可以送佢地上軍事法庭

Push

推

push

香港公墓員有雙重身份同時係國家公墓員
正苦自己講嘅

一丘之貉，沆瀣一氣

其實應該搞大佢，外國好似唔係好知

應該視為極端恐怖組織

得一定好架
佢地同解放軍都冇分別

要國際遊說

香港政府高官好多都任期完左返蝗國做人大常委
當香港政府係中國部門係正確態度

放大
公務員係等同中國公務員果part 就ok

有道理

推爆

認真
黑驚嘅表現應該解放軍都唔收
視為恐怖分子就fit哂

必須有支持香港獨立既參選人